Zkušební projekt pro nového FE vývojáře

Instalace:

1.Stáhněte a nainstalujte docker + docker-compose
 - Windows: https://store.docker.com/editions/community/docker-ce-desktop-windows
 - MacOs: https://store.docker.com/editions/community/docker-ce-desktop-mac
 
2.Stáhněte a nainstalujte si NodeJS LTS.
 - https://nodejs.org/en/
 
Spuštění:

1.Nainstalujte si NPM balíčky - 'npm install'. (nejprve nutno přepnout do složky projektu/shop)

2.Vytvořte docker image
 - v rootu projektu spustit: 'docker build --no-cache -t vivantis/new-frontend-developer .'

3.Vytvořte a spusťte kontejner s projektem
 - v rootu projektu docker-compose up 

4.Projekt by měl být dostupný na 127.0.0.1

Kompilace SASS a JS (spouštějte ve složce shop):
1. Jednorázová kompilace: npm run build
2. Automatická kompilace (watchování změn): npm run build-watch
3. Produkční kompilace: npm run build-prod

Zadání:
Nastylujte s pomocí frameworku bootstrap, hlavičku webové stránky www.vivantis.cz. Tzn.: včetně hlavního menu, kterým skončíte (submenu postačí jedna z položek, není nutné dělat všechny)

- Stránku přizpůsobte mobilním zařízením - využíjte k tomu bs breakpointy xs, sm, md a lg

Struktura složek: 
 - SASS (css) - shop/css (dílčí soubory linkujte do spolčeného main.scss)
 - Js - shop/js - potřebné js přidejte do souboru layout.js
 - Templates - shop/templates. Syntaxe nette/latte https://latte.nette.org/cs/
